戴耀廷已轉往石壁監獄單人倉 友人：他精神不錯

港大法律學系前副教授戴耀廷因涉及佔中案，被判串謀犯公眾妨擾罪、煽惑他人犯公眾妨擾罪罪成，並在本月初提出上訴，上訴庭裁定撤銷戴的保釋申請。戴的友人向《蘋果》透露，戴已調往石壁監獄服刑，精神不錯，獲「分配工作到釘裝部，可是仍獨住單人倉」。

戴的友人向《蘋果》透露，戴已由荔枝角收押所，調往屬高度設防的石壁監獄服刑，獲「分配工作到釘裝部，可是仍獨住單人倉」，據稱戴的精神「仍然不錯」。

該友人續指，因應疫情關係，親友探訪改為每月兩次，因此除了「戴教授家人探訪外，其他朋友只好寫信給予關懷」，並透過關注囚權的組織「石牆花」把信件轉寄給戴耀廷。

手足
死黑警

教授

教授做野個陣可以見下人

真·教授

被港共禁錮完放返無耐又再禁錮

老屈一個法律學系副教授犯法真係癡撚線
政治迫害

結局好慘

敗者食塵 待風起食沙